cctvb: 譴責激進示威者襲擊本台記者及損壞新聞車

襲擊本台前線記者? 擺明老屈

2019-08-04

無綫電視強烈譴責激進示威者襲擊本台前線記者及損壞新聞車 2019-08-04 23:10

激進示威者襲擊無綫電視前線記者和損壞新聞車，意圖干預本台新聞運作，無綫電視對此強烈譴責，並要求警方嚴肅追究。

跟曬政府口風wo
今次終於唔用暴徒二字

冇做過點認

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

To: 前線

今日最後一站係屋企
唔係黃大仙
唔係油塘
唔係觀塘
唔係藍田
唔係將軍澳
今晚完美be water 撚狗
聽日一早有野做
龍翔道 觀塘道 waiting for u
留力各位

其他野交比街坊處理

觀塘街坊好波！

8月5日全港被罷工

行得正企得正點會有人襲擊你

共產黨d 爪牙就係咁聰明
無人郁佢都話自己俾人郁
又claim 多d 維穩費

垃圾台唔係好鍾意用“暴徒”依兩個字咩，做咩轉左

話暴徒會唔會無得claim保險

下？你個台無人睇架喎